其實大家對女權有咩睇法

如題

好嘢黎

根本要捉哂d 臭閪做性奴，佢地先會知錯

你老母生着你咁到底有乜感受

問佢囉

有女權。男女更不平等。

其實feminism嘅原意係男女平等，唔係女性要超越男性，只不過係而家好多八婆拎住呢樣嘢做藉口做衰晒女權嗰朵

完全無問題,因為有D男人真係特別廢

呢個真

輸打贏要
雙重標準
逆向歧視男性

都係嗰句啦，其實好多大大聲話自己支持女權嘅人自己都扭曲咗女權真正嘅意思，真正嘅女權支持者只不過係認為女人都應該得到同男人同樣嘅機會同尊重

女人要黎搵著數既藉口

共產主義原意都係想每人盡力付出，共享成果架

垃圾
成個思想都係玩弄邏輯
女人從來都係被優待
只需要做湊仔同生仔
竟然比女人扭曲做無權

你跟佢地叫「女權」就已經跌左落佢地個思考陷阱度

成個活動係要女性得到更大優待